Netflix用vpm轉區後啲戲有無中字？

冇

有

應該有除非無

台灣

可以自己加，google吓

有啲有 多數冇

睇下你睇啲咩電影

點set,我sharkvpn揀台灣server但netflix都係去左美國server

無啊on9

要中字把撚咩， 學英文啦